似水流年 梅豔芳

每次聽都覺得自己生命好似已經走到盡頭
然後慢慢回想過去 回想一生
好希望我既葬禮上可以播呢首歌